啱先發生咗孟加拉虎效應

搭搭下車無啦啦諗起三文兩語
諗緊係邊三文 諗咗好耐都諗唔到
直到上網查 發現係兩文三語

三文兩魚